議員有無辦法唔俾保安抬走?

死都唔郁瞓地下, 企高, 跳舞得唔得?

30幾人 要反抗就冇人拉到你走既

淋埋自己火水先入去 睇下邊個夠譫埋黎

家陣係班保安夾硬抬走
民主派人又少又大部分一係老弱婦孺一係肥佬
邊夠班保安狗嚟

食到張華峰咁

人鏈

我驚保安幫你點火咼,殺人放火金腰帶

淋油落自己度未得囉

咁咪好 又有子彈

佢哋抬返啲保安

sorry 都唔講句:
強烈遣責反對派玩火自焚

好似耶穌釘十字架咁釘自己落地囉

咁樣行動力會弱哂

所以要選胡師傅入去